如果用守中大既決心去攻政總已經贏撚左啦，你守100日中大都唔會拎到五大訴求

但你攻陷政總律政司法院，政府不出一個月肯定跪底自己諗下做d咩行動先係最優先最重要

推

政總作為政府運作嘅核心必須強攻
癱瘓政府一定大作用過癱瘓商業活動

好快又會有人寫
重兵，送頭，鬼

大家不願面對既現實
伏鳩d官同民賤連就個個都say no
守住間充滿毒氣既學校就個個搶住去嗅毒氣

星期二中大打得咁激
大家唔好去送頭啊

其實兩個字已經可以解釋

怕死

左膠不除 主攻無望

開槍不了
水炮車不了
空城不了
撤唔到不了
冇武器不了

但係中大要人

我地永遠防守唔會嬴到

唔係話進攻一定會成功 但唔可以一世逃避

一間保守又多鬼又親建制既大學，得到大量泛民左膠吹捧及主流傳媒支持去搞d效果咁差既行動就知有鬼啦，你睇呢幾日？有撚打遊擊咩？之前d be water冇晒，自己人搞死自己人，仲話有幾勇武同感動喎，鬼到變魔呀

真

不過水炮點拆

7成出城偷襲敵軍 3成負責守城

攻城係要守方3倍軍力
守都守到死死下 點可能攻

政府可以 tolerate 中大嘅程度，唔代表適用於政總、法院。你好想出解放軍咩？

而家開花就唔送頭？日日拉百幾二百人我地仲撐到幾耐？

夠人數係另一面包抄返d狗，但一直無人玩包抄

只能消，不能守

引錯

想，出左就真正攬抄，香港人唔洗出黎住

香港市民既生計政府根本wfc,你9成人反對佢都唔會對佢有影響，佢照舊有糧出有飯開，你班蟻民開唔到飯關我撚車

睇吓有無5毛入嚟咪知

工務員其實好支持示威者
特別係封鎖政府大樓
可以唔洗返工

佢地一齊係樓下蒙面一樣唔洗返工
公務員可以收收皮先

守中大只係想留係comfort zone?

所以過左咁耐班官同民賤連都未撚驚過
屌你老母班友原來冇料到
過左咁耐我地毛都冇少過條
過幾日又出黎講下野激下你地先

不如乜都唔好做啦
返屋企算啦
咁就唔怕比人拉啦

直接真槍

守二橋係有地理優勢先守到
政總4面長直路開水炮車加曱甴地理優勢
點攻啊

癡線
又吹end game

上過場先講啦軍師
要搵幾多人前仆後繼先摸到政總度閘呀

咁返屋企啦，決心都學咩人出黎打仗

所以咪要出黎攻陷政總

咁你沖左未？

一個人衝乜撚？而家咪叫緊人陪我一齊衝

拉

仲有地型問題呢. 點攻

難度上有出入
中大個位易守難攻
同埋大部分人都無諗過推翻政權
只係想同中共乞求自治苟延殘存

其實係

#14

好想，快啲

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

攻同守係兩樣嘢囉

冇電你都玩完啦。

推
捐錢比612星火不如買野傍身等自己唔好比狗咬

你帶頭囉 無人阻你